究竟Dr. 5 個FB page既like定恆生指數邊樣會先跌落四位數字？

你銀行户口

【Bond Desk】恒生指數會跌落四位數（Dr.Ng）

C

身邊好多frd like 左佢
7撚到

最高峰係幾多個like?
好似少左好多喎

好似2000多個，10％only，仲有好多人信佢

現在有20k

I mean 跌左2000幾個

希望跌到8014

Dropped to zero